{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 놀이터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴の例外があります。 しかし、一部のペンションではペット同伴時、入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失はお客様の責任です。 これによる損害賠償の責任を負うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって間違った料金と料金表が反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 全客室でインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。 また、バーベキュー場を利用することもできます。 バーベキュー場は人数に応じて炭とグリルを含めた価格が策定されており、当日現地にてお支払いいただけます。 利用時間は入室後から午後11時までです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴の例外がありますが、一部のペンションではペット同伴時、入室を拒否することもあります。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で間違った料金が表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって間違った料金と料金表が反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。全客室でインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は人数に応じて炭とグリルを含めた価格が策定されており、当日現地にてお支払いいただけます。利用時間は入室後から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 559
    }
}